---
name: Access Now
website: https://www.accessnow.org/help
logo: accessnow.png
languages: English, Español, Français, Deutsch, Português, Русский, العربية, Tagalog, Italiano, Українська, тоҷикӣ
services: grants_funding, in_person_training, org_security, web_protection, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, account, harassment, forensic, advocacy
beneficiaries: journalists, hrds, activists, lgbti, women, youth, cso
hours: 24/7, global
response_time: 2 jam
contact_methods: email, pgp
email: help@accessnow.org
pgp_key: https://keys.accessnow.org/help.asc
pgp_key_fingerprint: 6CE6 221C 98EC F399 A04C 41B8 C46B ED33 32E8 A2BC
initial_intake: yes
---

Access Now’s Digital Security Helpline bekerja dengan individu dan organisasi di berbagai belahan dunia demi menjaga keamanan online mereka. Jika anda berisiko, kami dapat membantu anda dengan meningkatkan praktik-praktik keamanan digital anda untuk menjauh dari bahaya. Jika anda telah diserang, kami menyediakan dampingan darurat berupa respon cepat.
